建議全世界了解下support同adc係咩關係先好再開post互屌

成日見到打傳說/lol果陣，d carry 屌 support唔上前，d supoort 又屌 carry鳩衝，大家互屌對方冇用，你地明唔明，事實係support冇左carry就係冇傷害既垃圾，carry冇左support就係送頭既垃圾，兩個要一齊協調互補先打得好條下路架。

利申lol銅牌

係金紫荊食左巴龍

唔需要互屌，各有各做

有buff